日本跟隨歐美，不承認中國市場經濟地位

日媒:日與歐美同步不承認中國市場經濟國地位

日本《讀賣新聞》報道，日本政府已經基本決定，將與歐洲及美國保持同步，不承認中國「市場經濟國」地位。

報道又指出，日本首相安倍晉三在參議院上稱，中國國有企業的「不當傾銷」行為，損害市場秩序。安倍指出，中國鋼鐵業產能過剩，並以相當低廉的價格對外銷售，這讓全球鋼鐵企業及相關企業深受其害。

班歐美終於學識點同d無賴玩

遲左好多，應該係佢未開始鳩叫時就撳住佢，唔好俾佢日日係到吠

好多花生食

生產咁多留返自己慢慢GDP go go go啦

唔多唔少都要多謝侵侵

利申無知撚
咁佢繼續低價賣
啲人都會繼續買假？
咁佢最後咪冇影響？

唔係好明, 唔承認會點?承認又會點?

留名學野

反傾銷稅囉

而家唔係低價買 , 係直情冇人買所以先有一帶一路同免費幫人地起野

jj 開始出血

應該踢鳩支那出wto

仲有會影響 大型基金投資 決定
所以成日講的 評級，咁重要。

產能過剩，就要逼香港人起多啲大白象黎幫手去庫存
共產黨冇收軍費，但係呢度收番唔知幾多倍
所以你咪話689條仆街冇機會連任，共產黨最鍾意呢挺狗奴才

太睇少阿爺啦，聽個客講而大家一帶一路根本就解決緊呢個問題，之後自給自足，我地香港繼比佢地當倉庫同後花園咁玩，有排捱，d野永遠越黎越貴，本地人買唔起

爺你老豆咩

而家起埋哂百幾呎既單位，佢地落黎就買過千呎單位。根本係當我地工人咁，比間房賓妹住，一樣道理。

同意

爺你老母

得閒睇多啲國際新聞
知唔知伊斯蘭國係邊度呀？
一帶一路話要係嗰頭整個經濟帶喎
有幾大可能成事大家心照

思覺失調？

爺auntie